#### Тест-кейс №6.1 Предоставление авторизованному пользователю удаления отзыва
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать свой отзыв;
6. Нажать на кнопку "Удалить отзыв".

###### Ожидаемый результат: Возможность подтвердить или отклонить удаление отзыва

#### Тест-кейс №6.2 Предоставление авторизованному пользователю подтвердить удаления отзыва
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать свой отзыв;
6. Нажать на кнопку "Удалить отзыв";
7. Нажать на кнопку "Подтвердить".

###### Ожидаемый результат: Удаление отзыва

#### Тест-кейс №6.3 Предоставление авторизованному пользователю отклонить удаления отзыва
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать свой отзыв;
6. Нажать на кнопку "Удалить отзыв";
7. Нажать на кнопку "Отклонить."

###### Ожидаемый результат: Отзыв остается без изменений
